屌你老母，確診就確診，乜撚野叫初步確診

睇到亂撚晒龍

有咩分別

要驗兩次 fast test kit 得90% accuracy

驗幾次準d掛

初步確診係驗第一次
確診係覆驗都positive
好似係

凍就凍，乜撚嘢叫好冷凍

就係唔撚知，淨係呢一段新聞都睇到頭都大埋

On9生仔都要驗兩次啦
用驗孕棒一次中左先比醫生驗

咁都會亂
返去重讀小學啦

On9
第一次中左未確定你會唔會同全世界公布自己中左先呀

下面條傻鳩仲要懶醒叫我讀返小學
以為人哋一直做緊嘅嘢係啱嘅，唔知有d問題
陰公

驗一次陽性 = 初步確診

驗一次 + 驗第二次覆驗都係陽性 = 確診

樓主廢老思維

呢度有條蘋果日報link， 入面講咗新傳染病確診要有兩個測試
第一個係快速測試，陽性既話就係初步確診
第二個係基因排序測試，可以confirm病毒係 武漢肺炎病毒，confirm咗就確診，

即係話，如果快速測試係準，冇錯，基本上你可以當佢地係一樣

咪戇鳩啦

我去私家驗醫生直頭話得6-7成準
可能想包底啦⋯⋯

你on9多啲

傳染病學咁專業既都要勞煩連登仔解釋真係好撚柒忙

用渣貨60-70%真係唔出奇

感染就感染，確咩嘢診

第一次得6成準

好撚無知

驗孕棒中左你叫開始驚（或者開心）同小心飲食

不過你中意咪一樣可以又煙又酒

武肺測試慢慢由支那化驗公司主導 香港疫情會更唔明確